波台 ching 們

留言比我 block 一 block 啦。

立法會經歷四日審議，通過建制派提出的二十四項議事規則修訂，包括將全體委員會的法定人數，由三十五人降低至二十人；將提交呈請書的人數門檻，由二十人提高至三十五人；賦權主席可以合併處理議員提出的多項修訂；並賦權主席可以在流會後指定時間繼續會議。表決一刻，民主派議員在座位叫口號，並撕爛議事規則，將紙拋到半空。會議廳外就有被逐議員和議員助理抗議。

會議期間，十一名民主派議員因為抗議行動，被逐出會議廳，他們和一批議員助理在會議廳外高叫口號抗議。